想問何君妖身邊有冇保鑣24小時跟實?

琴晚身邊d白衫計唔計

唔算貼身